ConComics 2009
La mejor presentacin hecha en este evento.

Fue tanto as, que pedimos que la repitieran al final del da xD jajajajaja

Felicidades a todos los de Team Akatsuki, quienes se presentaron en ConComics 2009


Lamentablemente, al principio del video, se cruz gente... -w- gomen por eso -w-

1 ~ "Sonne" by Rammstein
2 ~ "Get Up" by James Brown
3 ~ "Tunak Tunak Tun" by Daler Mehndi
4 ~ "Chicken"
5 ~ "Thriller" by Michael Jackson
6 ~  "Seor Molina", chilean commercial.
7 ~  "Arremangala Arrempujala" by Los Karkiks
8 ~ "Donde est Elisa?", chilean series
9 ~ "Chick-chicky-boom" from The Mask
10 ~ "Gominola Bear"
11 ~ "Congelao!" by Cachureos
12 ~ "Chicken"
13 ~ "Only You" by The Platters
14 ~ Don't know .__.